點解中國叫其他國家唔好封關，但佢第一個封撚左韓國關？

唔係要跟足世衛指引咩？

[密件追撃] 就香港政府限制經南韓入境 顯示遲遲未對大陸封關全屬政治考慮